不如大家又估下iPhone 12 Pro Max可以炒到咩價位

如題

賣果日嘅夜晚就跌破底價

原價-300

實話，如果max好似今日咁
應該炒得仲勁過細pro

前題，係以今日為例子

夜晚+星期六日實跌價

原價+800

原價+200

pro max 256 金/藍 原價+3000

睇返今日,夜晚高過朝早,係12先倒扣

今年啲炒風完全估唔到,大陸人都落唔到嚟,但又有得炒

Pro max 淨係支鏡都知炒得起

聽講牆國唔俾非官方授權渠道賣iPhone

會唔會Mini仲多人買

千幾應該有

唔好以為自己咩都知啦 連登仔

不嬲都唔洗靠大陸人落黎,人地大把方法走上去啦,最緊要係睇上面班大陸閪夠唔夠貨派

唔使諗咁多
喺iPhone最高規格嗰一部
炒12嗰啲真係要反思下自己嘅智商正唔正常

Pro 同pro max 應該一樣水位
仲未計之後多咗班柒頭連登仔一齊搶
跟住佢哋自己懶醒以為自己好叻
講到要蝕錢，結果佢自己就戇鳩鳩冇得執錢